有無人係秀茂坪走失左隻狗

係呀 佢係我樓下吠緊呀仆街 依家就黎5點
主人比d責任感ok？

應該係柴犬黎

幾生動 5/10